[
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 19:57:35",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "danilo.leao2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Danilo Borges Le\u00e3o ",
    "Qual a sua idade ?": "20 a 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De uma a tr\u00eas horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "3",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "4",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "2",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "4",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "5",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "3",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "3",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "2",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "4",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "3",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "5",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "3",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "5",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "4",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "1"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 20:49:58",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "victor.ferraz1609@gmail.com",
    "Qual o seu nome completo ?": "Victor Manoel de Sousa Ferraz",
    "Qual a sua idade ?": "Acima de 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "N\u00e3o",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "4",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "5",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "3",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "3",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "4",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "2",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "1",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "2",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "3",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "1",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "2",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "4",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "3",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "5"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:09:06",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "assautimoreira@gmail.com",
    "Qual o seu nome completo ?": "Matheus Moreira de Menezes ",
    "Qual a sua idade ?": "20 a 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino M\u00e9dio",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "N\u00e3o",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "3",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "3",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "3",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "3",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "3",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "3",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "3",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "3",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "3",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "3",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "3",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "3",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "3",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "3",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "3"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:10:47",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "milena.sinesio2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Milena Carvalho Sinesio",
    "Qual a sua idade ?": "Acima de 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Feminino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "2",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "3",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "4",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "2",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "2",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "5",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "2",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "2",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "4",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "2",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "3",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "4",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "1",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "3"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:13:49",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "hiago.fernandes@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Hiago Ribeiro Fernandes",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino M\u00e9dio",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De uma a tr\u00eas horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "2",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "2",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "4",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "2",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "2",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "4",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "2",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "2",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "4",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "2",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "3",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "4",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "3",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "4"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:16:28",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "saraghabrielly@gmail.com",
    "Qual o seu nome completo ?": "Sara Ghabrielly de OLiveira Silva",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Feminino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "3",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "3",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "2",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "4",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "4",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "4",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "2",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "2",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "4",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "4",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "3",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "4",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "4",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "2"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:16:40",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "arthur.costa6@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Arthur Duarte da Costa",
    "Qual a sua idade ?": "Acima de 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De uma a tr\u00eas horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "4",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "3",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "3",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "4",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "4",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "3",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "3",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "3",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "3",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "2",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "2",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "3",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "4",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "2"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:17:39",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "mario.ferreira2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Mario Rafael Costa Ferreira",
    "Qual a sua idade ?": "Acima de 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "1",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "1",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "3",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "1",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "1",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "3",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "1",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "1",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "3",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "1",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "2",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "3",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "2",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "1",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "3"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:17:52",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "saviovitor2@gmail.com",
    "Qual o seu nome completo ?": "Savio Vitor Alves dos Santos",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De uma a tr\u00eas horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "3",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "3",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "2",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "4",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "4",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "2",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "3",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "2",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "2",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "2",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "2",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "4",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "4",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "2"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:20:22",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "juan.flores2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Juan Felipe Alves Flores",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De uma a tr\u00eas horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "4",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "2",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "1",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "4",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "5",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "2",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "4",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "3",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "3",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "2",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "3",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "5",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "5",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "5",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "1"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:20:39",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "samylla.aguiar@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Samylla Marinho da Silva Aguiar",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Feminino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "3",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "3",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "2",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "2",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "2",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "2",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "2",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "2",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "2",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "2",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "3",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "2",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "5",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "5",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "5"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:21:42",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "carlos.silva27@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Carlos Andre Neres da Silva",
    "Qual a sua idade ?": "20 a 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "N\u00e3o",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De uma a tr\u00eas horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "3",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "2",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "3",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "2",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "2",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "4",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "3",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "1",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "3",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "1",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "2",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "4",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "3",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "1",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "4"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:24:55",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "jeozadaque1304@gmail.com",
    "Qual o seu nome completo ?": "jeozadaque de oliveira silva",
    "Qual a sua idade ?": "Acima de 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "3",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "2",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "3",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "2",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "3",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "3",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "2",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "3",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "3",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "2",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "4",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "3",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "4",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "2"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:25:43",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "adelson.nunes@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Adelson Teodoro Nunes",
    "Qual a sua idade ?": "Acima de 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "4",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "4",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "4",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "4",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "4",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "4",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "4",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "3",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "3",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "4",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "4",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "3",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "3",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "4"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:30:12",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "waterranger01@gmail.com",
    "Qual o seu nome completo ?": "Filipe Gomes Negri",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De uma a tr\u00eas horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "4",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "2",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "2",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "4",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "4",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "3",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "4",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "3",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "3",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "4",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "4",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "2",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "4",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "2"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "07/02/2024 21:38:27",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "jhon.silva2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Jhon Henrique Rodrigues da Silva",
    "Qual a sua idade ?": "20 a 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "3",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "2",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "4",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "2",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "3",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "2",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "3",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "2",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "4",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "1",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "1",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "5",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "3",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "3",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "3"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "08/02/2024 19:59:25",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "arthur.oliveira4@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Arthur Maciel de Oliveira",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino M\u00e9dio",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "4",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "4",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "2",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "3",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "2",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "3",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "3",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "1",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "4",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "1",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "1",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "5",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "4",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "2"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "08/02/2024 20:24:32",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "hiago.santana2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Hiago de Oliveira Santana",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino M\u00e9dio",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "N\u00e3o",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "3",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "3",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "2",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "4",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "4",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "2",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "4",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "3",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "2",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "2",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "2",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "2",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "3",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "2"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "08/02/2024 21:46:15",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "beatriz.santos10@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Beatriz Coelho dos Santos ",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Feminino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino M\u00e9dio",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De uma a tr\u00eas horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "4",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "3",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "4",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "1",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "1",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "3",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "1",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "1",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "5",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "1",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "4",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "4",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "1",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "3"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "08/02/2024 21:59:16",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "luan.carvalho2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Luan da Silva Carvalho",
    "Qual a sua idade ?": "20 a 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino M\u00e9dio",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "N\u00e3o",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "1",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "2",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "2",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "1",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "1",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "1",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "3",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "2",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "2",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "1",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "3",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "4",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "3",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "2"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "09/02/2024 08:12:49",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "vinicius.zerbini2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Vinicius Zerbini",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino M\u00e9dio",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "N\u00e3o",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "1",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "1",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "5",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "1",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "1",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "5",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "1",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "1",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "5",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "1",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "1",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "5",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "5",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "4"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "09/02/2024 12:14:46",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "gustavo.silva12@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "GUSTAVO BRUNNO LUCENA E SILVA",
    "Qual a sua idade ?": "Acima de 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De tr\u00eas a cinco horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "3",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "2",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "2",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "3",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "3",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "3",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "2",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "3",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "4",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "4",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "4",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "4",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "3",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "3"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "09/02/2024 15:41:56",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "ayalon.dutra2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Ayalon Emanuel Gomes Dutra",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino Superior",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De uma a tr\u00eas horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "4",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "5",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "4",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "4",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "5",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "3",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "4",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "5",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "2",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "4",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "5",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "2",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "4",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "5",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "2"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "09/02/2024 16:23:25",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "matheus.ferreira2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Matheus Kayan Silva Ferreira",
    "Qual a sua idade ?": "Acima de 21 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "SUPERIOR INCOMPLETO",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "De uma a tr\u00eas horas por semana",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "1",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "1",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "2",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "1",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "1",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "1",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "1",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "2",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "3",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "5",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "4",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "3",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "1",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "2",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "3"
  },
  {
    "Carimbo de data/hora": "09/02/2024 18:20:17",
    "Endere\u00e7o de e-mail": "aarao.oliveira2@estudante.ifto.edu.br",
    "Qual o seu nome completo ?": "Aar\u00e3o Rocha Oliveira ",
    "Qual a sua idade ?": "18 a 19 anos de idade",
    "Qual o seu g\u00eanero sexual ?": "Masculino",
    "Qual a sua escolaridade ?": "Ensino M\u00e9dio",
    "Voc\u00ea fez o Enem ?": "Sim",
    "Quantas horas de estudo por semana nessa disciplina ?": "N\u00e3o estudo nenhuma hora",
    "Sinto-me confiante ao entender e aplicar os conceitos b\u00e1sicos da Qu\u00edmica Geral, como tabela peri\u00f3dica e liga\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas ?": "1",
    "Consigo relacionar os conceitos de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica com fen\u00f4menos do cotidiano e processos industriais ?": "1",
    "Acho desafiador entender as teorias at\u00f4micas e suas implica\u00e7\u00f5es para a compreens\u00e3o da mat\u00e9ria ?": "1",
    "Tenho um bom entendimento sobre a estrutura, propriedades e rea\u00e7\u00f5es dos compostos org\u00e2nicos ?": "1",
    "Consigo identificar a presen\u00e7a e a import\u00e2ncia dos compostos org\u00e2nicos em contextos biol\u00f3gicos e industriais.": "1",
    "Sinto dificuldade em compreender as diferentes fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e sua nomenclatura.": "1",
    "Compreendo conceitos de F\u00edsico-Qu\u00edmica, como termodin\u00e2mica, cin\u00e9tica qu\u00edmica e equil\u00edbrio qu\u00edmico ?": "1",
    "Consigo aplicar os princ\u00edpios da F\u00edsico-Qu\u00edmica para resolver problemas pr\u00e1ticos e te\u00f3ricos ?": "1",
    "Tenho dificuldades com os c\u00e1lculos e as aplica\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em F\u00edsico-Qu\u00edmica.": "1",
    "Entendo os princ\u00edpios e as t\u00e9cnicas de Qu\u00edmica Anal\u00edtica, incluindo an\u00e1lises qualitativas e quantitativas.": "1",
    "Consigo perceber a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Anal\u00edtica em \u00e1reas como sa\u00fade, meio ambiente e ind\u00fastria.": "1",
    "Acho desafiador interpretar os resultados de an\u00e1lises qu\u00edmicas e entender seus m\u00e9todos ?": "1",
    "Compreendo a import\u00e2ncia da Qu\u00edmica Ambiental e seu impacto na polui\u00e7\u00e3o e na conserva\u00e7\u00e3o ambiental ?": "1",
    "Consigo relacionar conceitos de Qu\u00edmica Ambiental com quest\u00f5es de sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos ?": "1",
    "Tenho dificuldade em entender como os processos qu\u00edmicos afetam o meio ambiente e a sa\u00fade humana ?": "1"
  }
]